{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080655?place[place_type]=GID&place[gid]=1080655&place[latitude]=33.5486172878&place[longitude]=126.7423253727&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 빨간풍차펜션"
    },
    "text": "ヒノキの香りほのかなヒーリング済州で皆様を歓迎します。 楽しみどころが多い済州で皆さんを迎え、忙しい日常から少し離れて休息と思い出を作って差し上げるよう努力します。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数より追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数超過のため入室不可能な場合、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽と過度な飲酒は避けてください。 メゾネットタイプのプールは夜10時までオープンしており、バーベキュー場は6時から10時までご利用いただけます。 朝食はトーストとコーヒーが無料で提供されます。 近くには様々な観光地がありますので、お楽しみください。 利用可能な客室は10坪型-1から13坪型-4まで様々な種類があり、最大人数は15人まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数より追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。最大人数超過のため入室不可能な場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "自炊はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "夜のプールやバーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのプールは夜10時までオープンしており、バーベキュー場は6時から10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食はトーストとコーヒーが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "近くには様々な観光地がありますので、お楽しみください。"
        },
        {
            "question": "利用可能な客室の種類と最大人数は何ですか？",
            "answer": "利用可能な客室は10坪型-1から13坪型-4まで様々な種類があり、最大人数は15人まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 484
    }
}